係你嘅就係你嘅

唔係你嘅始終都冇得強求

是對的終於會碰到

Sbt

唔好再欺騙自己了
假像黎
唔係你既可以變係你既
係你既都可以變唔係你既
睇你造化

好似明

世事都比你.....

唉....

都要睇對家態度
有時對家落晒閘
你仲煩住人死唔放手又何苦呢

is you is you.

係囉 竟然你已經係人地心目中定左型
窮追猛仔結果都係一樣 佢又唔會鐘意你

.

啊屌

推到上熱門